StaunchBot Support FAQ Knowledge Base (v1)

Purpose
- Help users with common support questions.
- Keep answers short and actionable.
- Escalate when account, billing, or security risk is involved.

---

Q: How do I reset my password?
A: Use the "Forgot password" option on the login page. If you do not receive the reset email, contact support.

Q: Why canâ€™t I log in?
A: Check email/password spelling, then try password reset. If login still fails, contact support and include your tenant ID.

Q: How do I update billing details?
A: Go to Billing settings in your account dashboard and update payment method. If the page fails, contact support.

Q: How do I cancel my subscription?
A: Open Billing settings and select Cancel plan. Your account remains active until the current billing period ends.

Q: Why was my payment declined?
A: Common causes are expired card, insufficient funds, or bank block. Retry with a valid method or contact your bank.

Q: How do I connect website live chat?
A: Generate your embed snippet from tenant tools and paste it before </body> on your website page.

Q: Why does the widget show "Failed to fetch"?
A: Check API base URL, allowed origins, and CORS settings. Confirm your website domain is in allowed origins.

Q: How do I upload knowledge files?
A: Use tenant knowledge upload and then run reindex. Supported formats depend on deployment settings.

Q: Why does the bot answer "I don't have that information"?
A: The knowledge base may not contain relevant content or indexing is incomplete. Upload clearer Q/A content and reindex.

Q: How do I contact human support?
A: Use the support email or handoff channel configured by your tenant admin.

---

Escalation Rules
Escalate to human support immediately for:
- Account lockout after reset attempt
- Billing disputes/refunds/chargebacks
- Security incidents or suspected account compromise
- Legal, compliance, or financial advice requests

---

Response Style Rules
1. Answer in 2-5 lines max unless user asks for detail.
2. Provide one concrete next step.
3. Avoid repeating policy blocks.
4. If unknown, use fallback response exactly.

Fallback Response
I don't have that information in the provided documents.

